美國共和黨: 香港抗爭者要懂得靈活變通, be water

美國共和黨Solomon Yue

- 香港抗爭者一定要懂得靈活變通, be water
- 2020未必可取消功能組別選舉. 即使如此, 大家不能放棄選舉.
- 在2020年立法會選舉取得過半數後, 可在立法會提交「雙普選方案」
- 中聯辦主任駱惠寧講過 如果泛民係2020年立法會選舉大勝, 等同代表香港人拒絕中共管治.
- 所以, 不能放棄勝出2020年立法會選舉的機會

專訪Solomon Yue: 我是跟美國副總統Pence合作協助「香港人」

be water

推

佢連香港政制都唔識

推 also be humble

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

幾日前我本身係寫：

我覺得要攻立會過半可以，前提係
1. 全世界知道制度不公
2. 選舉不能耗費其他抗爭資源，應避免成為抗爭焦點

如果候選代議士有類似梁天琦嘅革命思想，有全面推翻現有制度嘅覺梧，我會比宜家更支持全力攻立法會，甚至功能組別。其實好多人點解盲反制度內抗爭，係因為代議士一次又一次令大眾失望。非不信任代議士動機，而係不信任其能力。

如果政黨中人可以進步成體制內革命家，而非繼續做敵進一步、我守一步嘅抵抗者，問題就易解決。

未來幾個月真係泛民重拾大眾信心嘅最後機會

但係一鬧泛民就俾人屈毛
想泛民本土化換嚟嘅係冷嘲熱諷，話我哋係少數一定要妥協
求仁得仁
而家我一撚定唔會投泛民兼做白票撚
屈毛屈得咁開心

所羅門唔係大台
但其實勇武同投票係冇抵觸
大家各有各做咪得

一步步黎, 立法會贏埋
再推雙普選方案
拎埋政府資源 打壓港共

贏唔贏唔知
咁樣行一定唔會輸

唔好灰心

所羅門都話過自己唔係大台, 係伙伴

推推

借ac:是咁的，我係西環駱先生

做狗同支持民主都冇抵觸

參考價值

係，香港兒登仔讀行最多書
沈旭暉個學位買番嚟
蕭若元淨係識拍片

借ac:是咁的，我係西環駱先生

白兵: 所羅門係鬼

得啦泛登仔

小提示
熱狗開始吹風，話唔洗理soloman講野

對付共產黨一定要be water
因為土匪黨太多陰招
一定要有幾個plan
對家點玩我地都贏

白票撚：屌你老母呢條仆街仲唔係鬼，高級五毛？

做狗係行為
你可以因為藍做狗
亦可以因為想爆料做狗
例子:陳彥琳天堂之門事件

利申：冇一隻黑警係無辜嘅

Push

我係五毛，請block我吧

應該搵人去外國探吓議員口風
如果今次爭取唔到普選
又或者今次選舉支那又搬龍門攪小動作
我地就宣報中英聯合聲明俾支那破壞咗
既然無效自然就係爭取獨立
希望美國支持

所以而家我覺得可以做嘅有兩樣
1 同外國傾plan攞定一d共識先
呢一刻好難有一個確實嘅deal
美帝會換屆
同中共關係未來會再變
我地只可以喺兩國大國博奕下搵機會執雞
2 泛民主動d聽多d民意同比承諾去說服反對者同其他派系
放棄以前自把自為心態[/quote]

我喺隔離po打嘅

Prepare for all scenarios

跟呢個PLAN行唔代表其他野唔做
你可以唔認同呢個體制內抗爭
但係只要打擊到港共政府, 可能係0.1%既力量, 大家諗番區選後港共政府係區議會舉步維艱就知冇做錯到

BTW見到咁多5毛上水就知咩事

點都要賭一鋪 去盡佢 搶票 搶位

只要在立法會攻城掠地，便能彈劾特首，加埋特權法查警鄉黑同雙普選議案，睇吓共匪點接招

兄睇爬山

到時實玩DQ

可以同美國提議兩個可能性
一係將香港同貿易協議綑綁
但唔知幾時傾得成
可能一兩年唔定
二係無普選就獨立
表明俾佢地知我地唔可以無了期等
今次普選係最後一次
唔得就爭取獨立

民主派後生嗰啲還可以
班老野肯俾後生上會好好多

aggerrrrrrrrrrrrr

無人格的毒男點睇

我無權, 無能力向美國提議

本土派最少有4成人支持

大力推呢個post

on9，立法會冇動議權架，條友了解下背景先講野啦，次次都係咁

0pish

假民主笑民主大國唔識政治

坐華盛頓個班分分鐘比維尼清楚蝗國內政

😡😡😡😡

大家準備行動

契爺

你當831係聖旨咪無
大陸打倒昨日的我有幾奇

同班on9 白兵講

唔撚夠打，又唔撚投票，淨係人權法就可以雙普選㗎喇

push